［行動］行動整合Post

近日 連登分化撚實在太多 成個熱門7成係鬧交分化post
行動POST呢？？

所以小弟想開個post整合行動嘅文宣
麻煩大家推推佢 比大家見到行動風向

如有遺漏請幫小弟後補

亦有巴打建議10月10 黃店爆買日
我認為可行 更可以配合18區開花
所以借此推推佢
十月十號 黃店爆買日 試行！！

另外想喺度推埋一啲行動守則 例如裝修、神獸
小弟認為此post守則合理 而且正負皮數反映支持度 有參考價值
所以亦借此推推佢
［共識］裝修、鶳了set底線

p牌仔 有錯請更請 有漏請幫補
光復香港 時代革命

p牌仔推唔起

求下你哋幫手推

點都不割
但熱門d 分化post 真係睇到人心煩
好耐未試過幾個鐘都唔手痕掃熱門 今日係第一次

愈係咁多post 就知對家有幾驚

自推

好彩大家意識到有分化撚 不少熱門post拉翻大家上正道 叫人唔好再理分化post 感激

除左四色分類，仲有好多野可以做

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

thanks ching for 後補

自推呀

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

推呀 今晚18區